放假可以有咩做

廢到成個人放假都唔想郁

去政府提出取消假期 爭取全年無休工作